# Тестовое задание #

Данный проект реализует тест знаний пользователя. Вопросы берутся из бд в случайном порядке.

### Для запуска проекта потребуется ###

* Inteliji IDEA
* Maven
* JettyPlugin для запуска проекта в IDE
* Запустить скрипт Database.sql для инициализации тестовой бд
* Изменить настройки подключения к бд в файле jdbc.properties